發覺股爆後, 特別多人想樓市一齊爆

香港人

#魚蛋論
#黑心咪認囉
#CCL大跌未?

#最好一鑊熟

#有咩唔可以直接講係要hashtag
#上連登打hashtag都on撚9

正常經濟理論，唔係想同唔想既問題

訓籠屋從來唔係樓市潛在買家, 應該叫政府起多D 公屋

有啲撚樣冇本事但又想上車緊係嗌downdowndown架

爆咗之後依班撚樣買得起就會叫gogogo

當然仲有一班撚樣係買唔起但想睇人仆街

Ching好波

已經唔知咩叫正常, 成個世界本身就唔正常.....港股由年頭跌到而家, 港樓由年頭升到而家...咁叫正常? 咁叫反常

你肯定? 我反需擔心跌一半無人夠膽買黎供呀...個個份工都未必保得住啦到時

連登業主搵成25K咁高人工
點爆呀

爆啦！好多人冇樓住！
利申:窮撚

所以而家有零星跌返去年頭價

正如港股仲有零星創52周新高

害人終害己
炒樓同殺人冇分別
最後自己被樓逼死係抵死
因 果

講左好多年, 政府好心做壞事

產業空洞化但全民就業...睇唔透...

你咁想咪繼續叫gogogo 囉
升夠幾億一幢啦

一早冇咗炒樓

辣招令人變咗玩大富翁慢慢收集

加埋壓測供得起先借到錢買樓

係要話財仔果啲嘅咁冇得講啦

股王跌左接近35% , 港樓跌5-10%? 不如唔好跌啦屌

產業多元化又唔一定好, 美國都爆一間雷曼啦...

供應問題, 完全唔夠住, 好難跌太多

做人不能無訊心 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

利申: 無得食雞玩得玩微信我會跳樓架

產業多元化=/=冇金融危機
正因為產業多元化，你死左一面，重有其他行業項住。

最好世界大戰

咁黑心

日日做GYM等反原始時代, 打贏有閪屌

如果連百業之母都可以冧...有咩可以獨善其身?

炒啦仆街

因住廢淡話你涼薄呀

一隻手指指住人話人涼薄, 四隻手指指返住自己

特別係住老母公屋既廢淡同屋企人有樓畀佢住既point15 公務員

股王一年升一倍又唔計？
跌先計？

你叫我點覆呀

無用 講生存你唔夠大陸人黎

樓升左一倍未？

無用 講生存大陸人唔夠印度人黎

我畫畫唔叻，你仲要迫我畫出腸

無樓就食屎啦

戇鳩股市大跌資金流入股市, 跌條撚咩, 龍市gogogo

我淨係知炒股食緊屎

又有樓又有股咁叫咩

你老味個個黎買樓，減完價都一黎劈至少50萬，最後收埋唔賣，冇錢唔好搬/住低層啦

加按撈底啦

唔爭在孖埋佢

G金流出股市 進入樓市。。
自住驚西？？
樓市gogogo

好多人等睇你bbq

no啦，識玩一定按爆層樓去炒股，樓市資金流入股市 跌落黎就梗係all in啦唔通跌落黎都唔買咩

好撚黑心 我做唔出，我等睇佢去炸薯條算

炸薯畀你抽乾水啦

你知唔知失業人口唔包括咩啊柒頭
炒樓/等收租 冇意欲搵工嘅人唔計㗎屌你老母
想串人之前識多啲嘢先啦

假跌唔計 打和

所以樓市點趺都大把人爭住去頂

準備再開車

#屌你老母

中學經濟課

咁講啦, 你無理產業空唔空洞, 而家炒樓/等收租/冇意欲搵工嘅人, 如果佢地想重投香港既勞動市場, 你覺得容唔容易? 而家香港係人搵工定工搵人? 每年人工係升定跌? 憑良心答!

佢係全家BBQ
佢用哂全家人頭買樓喎 自稱